如果指揮官對搜查令進行額外審查，本可以評估根據據報錯誤和過時的情報採取行動的風險。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 接受皮尤研究中心調查的43%的共和黨人和傾向於共和黨的獨立人士表示，選民欺詐是與郵寄選票有關的一個“主要問題”。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 這也意味著，那些與最不可持續的做法有關的公司還有希望。 大眾是最新一家利用火熱的綠色債券市場為其電動汽車雄心融資的汽車製造商 
 提高患者安全的潛在透明政策在一篇研究與輔料相關風險的研究論文中，我和我的合著者提出了三個主要建議來提高患者安全。 藥片中的“非活性”成分可能會對你造成傷害Yelena Ionova/The Conversation, 2020年9月15日 
 在TikTok上，音頻往往是標籤挑戰的關鍵組成部分，特定的音樂片段與特定的挑戰相關。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌營銷向更好的方向改變|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 surenno被告知何時鍛鍊，與誰交往，以及如何分配從非法活動中獲得的資金。 墨西哥黑手黨是所有街頭幫派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 而在西爾斯，一名銷售助理的時薪僅為8.44美元，即14,770美元。 對於店員來說，永遠是黑色星期五|Michael Tomasky | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 “他把所有認識的人都變成了另一個他認識的人，”這名前助理說。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 她經歷過——民權和其他你會聯想到的家庭問題。 這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 她現在是科羅拉多州立大學的副教授，寫了幾本關於自閉症和動物科學的書。 最鼓舞人心的坦普爾·格蘭丁的Reddit AMA |艾米麗·夏爾| 2014年11月18日|每日野獸 
 我們之所以將節奏與時間的意義聯繫在一起，是因為節奏是時間的量度。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 他不知道這是什麼氣味，但它聞起來濃郁而做作，他不喜歡把它和他的新朋友聯繫在一起。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 人們不願把這種政治上的服從與一種更骯髒的義務聯繫在一起。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 一般來說，以慈善或慈善為目的的人並不認為自己在法律意義上是合夥人。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 以個人身份向他宣誓，以公共助手的身份向他宣誓和發誓將不被接受。 契約條例|約翰·坎寧安